「用量管理」減少球員受傷或是速龍致勝之道

要適時休息

玩具果然玩具，依家先知輪換

好似師兄你咁po文真係第一次見

BS狗自己本身就已經係一件玩具
仲學人笑人玩玩具

請尊重工程佬

cop 唔到

做乜呀點解要死
唉

已經分唔到你係咪開錯台

唔好乜都去死啦

大家加油

大家今晚…………
屌完啲犬隻好走啦……
唔好冒險
民意係我地到

無咁多體力

同類概念應該就得美國另外幾大球(美式足球、棒球、足球)會有，因為設有季後賽；歐洲足球圈就冇明顯嘅用量管理概念

全部人都知Chur 到盡會全員心灰啦！

Oh well, Kobe’s injuries could be worse

即係咁
西波龍如果係西岸, 會唔會敢留力法? 西岸整體實力強d而且西1同西8都係唔差得幾多場

東6 7 8 連5成都唔知有無

咪玩啦，龍打頭兩輪先俾人屌OVERUSE KL，場場都4X，有場DOUBLE OT打到5X分鐘添

太攰太攰
同埋民怨無左一半

東岸就得姐....如果實力接近,你一休息就比人打啦